ASUS rog phone定iphone xs？

利仲用慣An機想買ASUS，想聽下iphone派既意見

打機既話Xs
淨睇whatsapp youtube 就rog

仲有one plus 6t
3揀1

唔係max就無人討論

我2部都用緊

Ipx->私人，銀行app, 上網買野
ROG->工作，娛樂

老實講句，rog真係唔差，有大電，打機部機唔熱，冇m額
但真係唔敢喺an機做關於錢銀交易

Iphone係真係順d, os做得好d app兼容性好d, 但真係要嚟睇片打機嘅話，部機真係熱到我驚佢爆炸，同電真係好快玩完

其實各有各好，睇你偏重邊方面

唔會係以加買新電話喇
an機就出855
apple今代冇創新只係upgrade 硬件，機能過剩，iphone xs信號又收得好差

Asus部電競機fornite都做唔到iphone個60fps

有考慮過，但等得855又會放出再下一代既消息 等極都有下一代

on 9 咁你永世唔洗買科技野
因為永遠都會”就出”新

btw 6千幾買牙石
比我一定係op 6t

真係咁急用？

又on9
兩睇口廿

爆晒mon，部野都用左四年幾，比佢退休啦

最近爆mon，部野都用左四年幾，比佢退休啦

iphone xr會唔會考慮

打機就rog，唔打機兩部都可以諗，個系統最重要，用慣android 咪rog囉

我會揀apple真心耐用，已經由出嗰陣用到依加用咗4年

go rog la diu

正如pubg 未有一部android 順得過iphone 無論fps 同touch response

請問下巴打你部ROG 係邊度出？